麻煩連登會員 阿古路 入一入嚟

好波！

@皇馬球迷阿古路

推一推

留名
故事教訓我地知人切勿大口

真係未完場都唔好咁大口氣

故事教訓我地做人切勿大口

生癌五毛支那人

得把口 全家成啦

好想睇下佢點兜

水已潛

收到風係黑客入侵,希望大家唔好追數

佢仲唔潛落深海咩

放過佢啦

睇兩隻厹喺度交配咋嘛
有乜好睇

位Ching睇女女被周到大大聲發難
男人老狗
唔好話唔幫你轉返個台返黎啦

食左屎未？

明走鳩你數，咁點？

喂，唔好咁煩啦
咪講左囉 你咪走囉關我地撚事
純粹恥笑你
男人老狗你又要大大聲講又要食返自己D屎懶型
咁點？？你柒撚哂囉明都要問！？
用紅字諗住會型D

比你恥笑好撚痛

你都咁戇鳩自己沖入黎比人解悶。。唔差在討論下
話時話你點解要開個牌頭一定係要比狗屌呢其實？？睇黎Ching有鋪咁既引
真係唔識睇分享下得唔得先？？當然你可以又個講關我地撚事啦
我都係個句：純粹恥笑你

睇黎你傻撚左
比人笑到撚痛係咩玩法

係呀你好大影響力架
比你笑一笑我都唔願做人

你地想點

我係度 樓主死撚左去邊

咁你制造話題比人笑你既影響力又有幾強呢？
想死唔好懶人啦

可唔可以唔好問非所答

又走數仆街仔

9唔搭8
同你討論緊揾咩樓主，咪撚扮野

你可唔可以唔好1999？
無啦啦關懶咩事？

放撚心 你出現邊到留言 張圖就邊撚到出現

貼少一個回覆你比狗屌呀

擺明打錯字啦柒頭問問問
懶→賴呀明唔撚明屌柒你
反面教材呀屌你
教你咪撚打字左呀仆街仔

諗住學我反駁。。問得未呀仆街仔

睇黎你條仆街仔真係好撚鍾意比狗屌喎

一舊舊就一舊舊啦
乜撚野1999姐
屌柒你話撚左你啦仆街仔
唔撚洗教你條柒頭呀

新會然？1999都唔識

巧威豬

On9 你以為我似你咁感情用事
日日夜夜都提撚住比狗屌，就知你幾撚鐘意比狗屌

屌柒你叻唔撚切
係我教你打正字一舊舊你話我唔識
有好撚難明咩？
你話人on99,人地屌返你條柒頭戇鳩鳩，你會唔會走去屌返人唔撚識
慘。。智商堪憂
喂喂，諗清楚先反駁啦仆街哂我時間沖出黎柒

我知錯啦，唔好再推
求下你地！

等陣，比D時間位Ching
佢要load機諗清楚覆咩費時又柒

唔好咁啦 佢已經好慘
畀條生路佢啦

樓主fb??
唔覺佢慘喎
我淨係知佢好撚型大紅字反屌返我地

friend呀sor
打錯字呀←明唔撚明呀個位比狗屌Ching

任你地屌，但唔好貼我相🙏

喂喂，攪返清楚唔該
唔係你任我地屌
係你無得揀

喂喂 咁撚有型沖入黎屌人咪撚道歉啦嘛
小學雞金句：又要型又要威又要帶頭盔←好撚岩你呀柒頭

傻仔以為舊po無人理係到型

Hi Ching,
諗定改咩名先再深潛都未遲
諗到未？？可以建議：被狗屌的愛好者or喜愛被狗屌的人都唔錯

等live

Ok

沙高

揾FD入黎都求唔到你
男人老狗柒到咁樣樣
想放過你 片呀唔該

您再推我直播跳樓算

收到風陣間阿古路會放狗咬樓主
樓主我敬你係一條漢子，你快啲走
我陣間用失傳咗嘅打狗棍法幫你頂一陣

屌你老味男人老狗柒撚完以死相逼！？
本來都係笑鳩你戇鳩大口但估唔到你咁撚廢
跳唔撚跳死唔撚死唔關我事！要淆底你一早就靜啦！學人型屌撚哂鬼形勢唔對又龜縮。。似乜撚野你話！？
你要為連登而跳樓你既事！攪清楚！戇鳩被撚係你挑機先！龜縮個個都係你！！咪撚同我而家玩扮受害者

仆街五毛

Lm

偷偷地負評以為唔撚知係你呀？
男人老狗閃閃縮縮。。一早堂堂正正道個歉咪幾好，攪乜鳩求放過。。

你跳樓我比狗屌又點話？

推

講下唔得？
Cc台班廢物日日得個講啦

撐被狗屌Ching??
利申：從來無人講過唔比講，講下無問題
係位Ching唔找數仲要好撚型咁寸鳩人↓

留意返唔該

人無恥，則無敵

原來你條狗屌都唔係第一次博屌走數
應該又係D現實失敗者得閒無野做又無朋友 女就得自己ff出黎個D 得閒得制日日上連登開幾廿個post博下屌/ff吹下水當傾計識FD
極有可能仲變態到開幾個acc自我對話，自問自答
其實你都幾可憐，本來都好同情你。。點知見到你條仆街嘴賤都算啦，竟然西撚到濕疹哩個近期不良事件都用黎抽水博FD!?
你當然可以話你真係有啦，都係個句：咩心態你條撚樣自己心照！！
你條仆街連自己屋企人都用黎玩講到死老母死全家。。你真係天真到以為咁樣唔洗還

支持清算呢隻生滋狗